Andrus Raud kutsti ette, kes ennast 24m. Junyl s.a. nii täis jõi, et just uulitsa peale maha jäi magama kus teised teda pidid koju wedama.
Et A. Raud ennast wabandada ei wõinud tegi kohus otsust: Et A. Raud selle trahwiks maksab 1 rub. hõb.
Et muud toimetust polnud, sai kohtupääw lõppetud.
